{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 이층달빛펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守るために気をつけてください。 ご予約の際、人数追加やペット同伴などの場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 宿泊は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されていますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 ペンション内部では施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も発生することがあります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは安全上禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生する場合、払い戻し手続きを通じて全額払い戻しが可能です。 予約時に料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再度予約する必要があります。 予約をする際に注意してください。 客室内ではIPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。 また、カラオケやゲームセンターなどの施設も利用できます。 バーベキュー場は入室時間から22:00までご利用でき、予約と当日現地にて決済が必要です。 駐車場は無料で利用でき、送迎サービスも提供されます。 周辺には北漢江散策路、華川市内、華川ヤマメ祭り会場、フナ島、パロ湖など多くの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペット同伴などは事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加やペット同伴などの要望は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には追加料金がかかる場合がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設内で施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での料理や炊事に制限はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では直火方式での魚や肉の焼き物や炊事は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での娯楽に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生する場合、払い戻し手続きを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金と料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再度予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内ではIPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や予約について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は入室時間から22:00までご利用でき、予約と当日現地にて決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金や送迎サービスについて教えてください。",
            "answer": "駐車場は無料で利用でき、送迎サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には北漢江散策路、華川市内、華川ヤマメ祭り会場、フナ島、パロ湖など多くの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 662
    }
}